它將我們視為有限的存在，賦予我們創造想象新世界的幾乎無限的能力。談話是把虛構的世界拋向另一個世界——第89期：黑暗面|凱文·伯傑| 2020年9月9日|鸚鵡螺
想象的非殖民化過程是設想未來的第一步，在未來，快樂的分佈比過去更為均勻。Solarpunk正在舊世界“卡林主義”的裂縫中成長為一個華麗的新世界，2020年9月6日“奇點中心”
現在，只要有一點想象力，我就可以把它當作一種新的、以汗水為基礎的、在奔跑的齧齒類動物中的養生方法。炎熱天氣下跑步的極度痛苦| Martin Fritz Huber | 2020年8月27日|戶外在線
他說，人們太受自身經驗和想象力的限制。A.I.對沖基金能否戰勝市場|傑里米·卡恩| 2020年8月25日|財富
他們對如何參與社會變革幾乎沒有想象力，甚至對他們可能建立的另一個世界的想象力更少。Z一代受到氣候變化的“創傷”，他們是應對氣候變化的關鍵|馬修海默| 2020年8月19日|財富
是每個角色在現實生活中都有一個激發它的靈感，還是來自你的想象？尼克·克羅爾的滑稽陰影|艾比·哈格拉格| 2014年12月15日|每日野獸
相反，她發現了一種想象力、藝術性的展示，尤其是真正快樂的人，她很快就愛上了他們。與太陽馬戲團的幕後戀情|艾莉森·麥克尼爾尼| 2014年12月1日|每日野獸
這個小角落是一個安靜閱讀的好地方，也可以讓你的想象力盡情發揮。《每日野獸》2014年節日禮物指南：獻給你生命中的藍色常春藤| Allison McNearney | 2014年11月29日|每日野獸
在最初的靈感之後，我的想象力創造了剩下的。阿曼達·諾克斯：母親的痴迷|尼娜·達恩頓| 2014年11月26日|每日野獸
如今，德國想象中的土耳其主要與移民、同化和歐盟成員資格有關。希特勒最崇拜的20世紀獨裁者|威廉·奧康納| 2014年11月24日|每日野獸
距離、不確定的光線和想象力把它放大成了一堵高牆；像中國的長城一樣高。北方巨人| R.M.巴蘭坦
我可以發誓我聽到了一聲哭喊，我的一個手下用一種讓我確信我的想象力並沒有耍花招的語氣說話。原金|伯特蘭·W·辛克萊
就在這時，一位偉大的悲劇演員的臉和形象開始縈繞在她的想象中，攪動她的感官。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
當我們試圖用語言來體現它時，多少想象力，多少智力，蒸發掉了！思想的珍珠|成熟M.巴盧
當她聽到這句話時，腦海中浮現出一個男人站在海邊一塊荒涼的岩石旁的身影。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》